{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1011269",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군자 몰디브"
    },
    "text": "総客室数は25室で、周辺に君子駅(5号線、7号線)が位置しています。 案内支援言語は韓国語で提供されます。 宿では口座振替時に5000ウォン割引が適用され、口座番号はハナ銀行377-910013-47207パク·ウンヒです。 オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。 訪問者の推薦レビューによると、低価格でも清潔で快適な施設であり、駅やアクセスが良いそうです。 しかし、老朽化により部屋のコンディションや匂いが良くなく、防音が良くなくて他の部屋の騒音が聞こえ、パソコンやエレベーターの音などで眠れないこともあります。 また清潔状態とインフォスタッフのサービスについて意見が分かれています。 価格対比コストパフォーマンスが良いというレビューもありますが、改善が必要な部分が見えたりもします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "25室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には君子駅(5号線、7号線)が位置しています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語で提供されますか？",
            "answer": "韓国語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "口座振替時に適用される割引額はいくらですか？",
            "answer": "口座振替時には5000ウォン割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "口座番号は何ですか？",
            "answer": "口座番号はハナ銀行377-910013-47207パク·ウンヒです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者の推薦レビューによると、低価格でも清潔で快適な施設であり、駅やアクセスが良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "部屋のコンディションや匂いはどうですか？",
            "answer": "老朽化により部屋のコンディションや匂いが良くないとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "他の部屋の騒音は聞こえますか？",
            "answer": "防音が良くなくて他の部屋の騒音が聞こえるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "眠れない要因はありますか？",
            "answer": "パソコンやエレベーターの音などで眠れないこともあるとの意見があります。"
        },
        {
            "question": "清潔状態とインフォスタッフのサービスについてはどうですか？",
            "answer": "清潔状態とインフォスタッフのサービスについては意見が分かれています。"
        },
        {
            "question": "価格対比コストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "価格対比コストパフォーマンスは良いという意見もありますが、改善が必要な部分も指摘されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 427
    }
}